支持港府將FCC及美國商會列為非法組織予以取締

鑑於FCC及美國商會已淪為民族黨之流
勾結外國勢力企圖癲覆及分裂國家
情節惡劣
為此本人已在其網頁及不同報張上搜集到大量其支持港獨及反政府的資訊
有需要可向本人索取